吉野家牛肉飯

請出招

冇白汁

瞄撚準未

條女準備

Seems jeng

搖滾準備

搖滾準未

正

吉野家用呢d碗嘅咩

台灣